裝修其實係咪只係畫面震撼，我見福建360好似無傷咁繼續營業

睇佢股價先

同打到成面血一樣 都係畫面震撼 但繼續生勾勾

重點係佢四肢同內藏

46億變18億都叫冇事
Ching咁有米

其實真係爛哂啲貨
都冇乜事
做得會預有零售折損

佢啲鋪又冇乜裝修， 咪冷氣貨㗎
是但一間七仔都裝修靚過佢

已經幫佢宣傳
福建幫 黑社會 唔幫襯

今日見到好撚多人幫襯

佢都唔係特別平

入去試下撳下啲薯片脆唔脆，啲餅硬唔硬，有時啲貨又唔知點解自己打開左呀，啲麵又碎哂，唉，你知啦，條路又窄，唔小心推跌啲貨都可以理解嘅，大家小心啲啦